Title: Ich mag ja Casper David Friedrich Hier hat...
Date: 2012-06-14 13:20
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, casperdavidfriedrich, london
Slug: ich-mag-ja-casper-david-friedrich-hier-hat

![374612]({static}/images/374612.png)

Ich mag ja Casper David Friedrich. Hier hat einer das Gemälde "Der
Wanderer über dem Nebelmeer" so geshoppt das er auf London
hinabschaut...

![600px-Caspar_David_Friedrich_032]({static}/images/600px-Caspar_David_Friedrich_032.jpg)

